達哥給了你們真相 而你們知道接下來應該怎樣做

達哥話唔好去攻擊對方好感動